觀塘線已經冇事

正常開車

太子？

你就冇事 塞撚到仆街

岩先係石峽尾等左5分鐘左右就開左車